_Теоретический вопрос_

1.  Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2.  Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3.  Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

_Ответ_

1.  setTimeout - вызывает функцию(запускает код) один раз, спустя указанный интервал. Метод setInterval вызывает функцию(запускает код) постоянно(циклически) через указанный интервал.
2.  Сработает максимально быстро после выполнения текущего кода(планировщик проверяет задержку после выполнения текущего кода).
3.  Функция setInterval будет занимть память вместе с внешними переменными, на которые она ссылается. Поэтому лучше останавливать выполнение функции(когда она уже не нужна) с помощью вызова clearInterval.
